連仔刪post?

明明睇緊個post講美馬/日馬買平價豬嘴，但搵唔返，連仔刪左？

連登呢排成日都del post 又死圖 唔知搞乜

仲有成日死圖